尋秦記 回到三國 情逆三世緣 EU超時任務 張保仔 超時空男臣大家點排？

以上都係TVB 回到過去/穿越劇集，大家點排

仲有巴不得爸爸，九五至尊、大家可以排埋

攞尋秦記同九五至尊嚟同呢啲垃圾比

唱k 巴不得爸爸

咪係

張保仔一定包尾

隔世追兇

根本愈後愈垃圾 以前tvb拍古裝都有實景同馬仔兵仔 依家

EU啦肯定，有千雪bb

尋秦記同九五至尊一定排頭 尋泰記起碼無綫真係有劇情有起承轉合 人物性格轉變 九五至尊演員好戲 其次情逆三世緣條線都排得幾好我覺得 巴不得爸爸都唔算差啦比起再後期個啲 起碼佢有啲位係有心思有驚喜 同埋你會想追先囉 依家啲劇好似你都唔會想知跟住會點咁既

男臣純粹賣笑派膠

隔世追兇都無真係好打有限

淨係睇過回到三國同埋超時空男臣，我覺得兩套差唔多，好似三國好笑d

喵星人套on9野算唔算

尋秦記>>>>回到三國>情逆三世緣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>EU超時任務=張保仔=超時空男臣

公主嫁到點睇？

荷理活級cg喎

EU好正

冇城寨英雄

sor冇睇題目

尋秦記，九五至尊同情逆三世緣
其他無睇

有冇巴不得爸爸

隔世追兇好似無穿越?

九五至尊